Haar gewoonte gemonteerd haar als een huid, ze leek zo lihet apparaat en sierlijk als een wilthy wand, en zat haar paard als zij en het dier één waren.
De merrie was hoog beschaafde en fris en vol kattenkwaad, maar Esmeralda gelukt met gemak en koelte en Trafford, hoewel hij bereid was om haar te helpen in een oogwenk, zag dat ze niet hulp nodig.
Esmeralda was zo verdiept in de merrie, die machtiger ze vergeten leek te zijn haar metgezel en Trafford niet breken bij haar genot met spraak.
Momenteel, zoals ze reden door het park, kwamen ze naar een ruwe, houten omheining.
"Het hek is beneden," zei hij; maar Esmeralda lachte en met een koele "kan ze springen?"
